wtsapp左3個月 都唔知佢想點

話說4月果時喺tinder識左條仔
覺得佢各方面都不錯 係可發展對像

然後我地幾乎日日都whatsapp傾計 有時佢會覆下我ig story
但係一切只限於whatsapp ig

呢3個月 係5月頭我半主動咁約過出黎食過飯 就無約過

其實都估到佢係揾我解悶/當我水泡
又覺得已經比佢影響到 佢唔覆我會心lor lor luen
所以我之前有試過whatsapp唔再覆佢
結果佢又有覆我story 又喺我旅行果時 問拎postcard
仲要係ig post comment果隻
天真嘅我以爲之前想太多 所以又whatsapp傾返計

傾返一排 又開始feel到自己係on9 所以又無理佢
然後3日後 係71 佢知我都幾常會發夢
應該睇到新聞 所以有同我講句 小心呀
收到果刻 因為真係好驚 所以心入面有暖流
本身預左要全力支援前線 所以好怕比人拉 或者會受傷
所以果刻竟然有勇氣 同佢講 我無事就食飯
幸運地 安全回到家 所以順理成章約左餐飯

本身諗住好順利咁預備同佢出見第二次
點知佢星期五晚開始又無覆我
因為我地約定俗成係一人一個msg 所以我揾返佢 好驚會chur親佢
但係定係佢有其他諗法 想我揾返佢先

其實我覺得佢係當我一個吹得水嘅水泡
其實我覺得佢未完全放低佢個ex （不過人地都有仔了）
但係我係有心同佢發展落去架
各位覺得我應該點 再主動啲 定維持現狀 定揾過個算
我係咪太犯賤

都唔知佢想點 好難捉摸呀
好sad呀 一陣去尖沙阻吹下海風先

gay

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

尖沙咀吹海風特別舒服

放棄 過一排冇事

利申 絲

女兵仔入伍

想學嘢 佢有乜咁吸引到你

有穩定工作 有肌肉 說話温柔又就得人